%@Titre: Amérique Nord -- 2004
Un fleuriste dispose de 126 iris et 210 roses.
\\Il veut, en utilisant toutes ses fleurs, réaliser des bouquets contenant tous le même nombre d'iris et le même nombre de roses.
\\Justifier toutes les réponses aux questions ci-dessous.
\begin{myenumerate}
  \item Le fleuriste peut-il réaliser 15 bouquets ?
  \item Peut-il réaliser 14 bouquets ?
  \item 
    \begin{enumerate}
    \item Quel nombre maximal de bouquets peut-il réaliser ?
    \item Donner la composition de chacun d'eux.
    \end{enumerate}
\end{myenumerate}